# PhilosophyQuiz
# Викторина об основах философии

*Исхаков Тимур*

## Описание

Викторина об основах философии для конкурса студенческих научных работ УлГТУ.
Проект создан при помощи фреймворка Django.
